糧食短缺應該是吃多啲 唔應該節食 入黎聽講解

鄰國留言(Google Translate左做香港字):
節約糧食當然是一種美德，問題的關鍵在於是否有強制力來規定糧食的消耗量，因為節約與奢侈是一種主觀概念，除了自己沒人能決定該消費多。我們可以做一個簡單的推理，若政府規定的消耗量高於自己的需求量，則必定會造成糧食的浪費；若政府規定的消耗量低於自己的需求量，則我們本身的需求便無法滿足，一項法律法規帶給人的只有不便與無意義，所以由行政力量來干預糧食的消耗是不可取的。

史上文化程度最低的國家主席, 中國缺糧為何不在喜馬拉雅山頂種糧? 這回我真的相信習近平是小學生了！

如果冇生產力既廢老太多又點計？

獨裁國家入面根本唔會有冇生產力嘅成年人
一定壓榨到你